[犬隻發佈會]其實大家有冇問題想記者代問?

希望推到記者們見到我地想問嘅野!!!

1.TATP單野之前吹到咁大,但點解會冇左下文?
10克嘅TATP已經威力好大,點解1公斤TATP可以係天台引爆?
如果你地已經驗到唔係TATP嘅話點解唔同公眾交代?
係咪想引起公眾恐慌?
定係想安放一個罪名比示威者誤導市民?

2.除左8月5號晚有示威者向空無一人嘅警署空地投擲過燃燒彈之外,之前係係邊一個地方同埋時間係有示威者向警差投擲燃燒彈?
除左係路口向行進中嘅警車掟個次之外,因為個次根本唔係示威者黎.
如果冇嘅話,你地警方同政府官員點解多次向市民發佈有示威者向警方投擲燃燒彈?
係咪想誤導市民從而對示威者產生反感?

3.好多影片都可以睇到警察向已被制服嘅進行攻擊,包括用棍打,用腳踢同埋用盾牌嘅邊緣進行敲打.
咁樣係咪一個合法嘅拘捕手段呢?
如果唔係嘅話,呢班警察係咪對被捕人士進行緊私刑?
係咪警察有情緒就可以進行私刑又唔需要負責任?

4.警方不段使用高強度電筒長時間照向記者鏡並作出挑釁(希望記者問嘅時候出示影片),呢個係咪所謂嘅同記者友好?同記者係朋友?

5.現時每一次行動都發現9成警員都冇配帶委任證以及冇出示警員編號.
呢樣野你地會唔會進行跟進?
可唔可以承諾以後每一次行動都配帶返委任證或者出示返警員編員?
大大聲向公眾大叫警察做野係唔需要戴委任證個位警員會唔會受到紀律處分?
(希望記者問嘅時間出示影片)
因為佢係度發佈假嘅資訊誤導市民.

6.警方有冇搵過721元朗,8月5荃灣無差別恐襲被攻擊嘅受傷者落過口供?
如果冇嘅話你地又話好重視,好盡力調查呢單案件?
最基本嘅搵傷者落口供都冇嘅話你地有幾重視?

希望記者可以問到佢地D好尷尬嘅問題

同時令睇直播嘅市民認清楚佢地嘅真面目

揭穿佢地發放嘅假資訊

問過期催淚彈嘅時候應該出示埋照片

我希望唔好淨係我地市民團結到

你地唔同公司嘅記者們都應該要團結

一齊夾好問咩野問題,一齊準備好晒資料(例如照片,影片)

記者加油!!!

希望唔好恐怖命中
但你嘅問題殺傷力真係唔大
記者會唔同辯論問答
通常都只會一問一答冇得追問

問題 - 8月5日黃大仙驅散之前點解要熄街燈?
係咪想發生人踩人事件?
係咪唔需要理會公眾安全?

問題 - 係紀律部隊宿舍入面有人高空擲物.
包括玻璃樽,尿彈,仲有炮仗.
你地有冇開File調查?
有冇拉到人?

荃灣福建幫用利器同埋木棍攻擊市民,
有在場市民表示見到福建幫匿藏位置及向防暴警員通報,但防暴警察無動於衷
咁警方係點樣保障市民安全?
市民嘅報案係咪唔需要理會?

暫時冇相關嘅資料 要了解下

推

咁大家一齊諗D有殺傷力嘅問題推到比記者睇到

依條佢鳩答咗幾次啦 問嚟冇咩意思
不如追番過期催淚彈

根本好多問題好多假消息班狗發佈完出黎之後就好不負責任咁冇澄清過

我好希望記者們可以藉住犬隻發佈會黎幫示威者澄清返

因為個民間發佈會始終太少人睇太少人知道啦

屌佢老母,次次都睇到好撚嬲

佢咁撚樣不如索性做發佈會好過啦

做乜撚野記者會啫

其實記者都真係要帶個大mon去show影片或者相片嫁

咁樣先有震撼力同埋可以令佢逃避唔到係邊一次嘅事件

推到比記者睇到!!!!!

記者都要升級喇
發問問題要有相同片黎認證

同埋既然班狗唔會正面答又或者鳩答你地嘅問題

記者就應該直接指控佢地做過嘅仆街野

係呢個咁多人睇嘅時刻展示出佢地做過嘅仆街野

咁做唔係要令到大家仇警

只係要令大眾市民認清楚班仆街嘅真面目

佢地答你地嘅說話係幾咁撚假

TATP同燃燒彈一直被班狗同埋政府用作話題

我個人認為好必要令大眾知道返呢樣野係假嘅

如果真係有嘅話點解釋一隻狗隻都冇受過重傷同燒傷

集中問721元朗白衣恐襲事件就已經令佢哋啞口無言！

好難

要問嘅利君雅都已經問晒

我相信佢地依家已經整左個官方答案出黎答晒當日嘅問題

同埋我想講呢

關於革命呢兩個字我聽過梁天琦有個好好嘅解釋

對於一個政權由上而下咁樣去改善嘅話就叫改革
由下而上去改變一個政權一個政策嘅話就叫做革命

革命就係由下以上去駛改變一種體制嘅意思

所以示威者所叫嘅口號根本冇錯到

光復就係要復原一個沉淪緊嘅地方原來美麗嘅面貌,而普羅大眾都認為香港就係沉淪緊

光復香港 ! 時代革命 !

我相信記者會嘅作用係記者們可以問一D大眾關注嘅問題同埋揭露真相

希望記者們可以團結,做好準備,做足功課去撕開呢呢所謂警隊嘅假面具

推到比記者睇到!!!!!!

記者們需要團結!!

反正佢地一定會遲到

你地可以係佢地遲到嘅時間入面傾好大家需要問乜野

記者互相幫手追問班狗未答或者唔肯答嘅問題

總之要質到佢地仆街

同埋若然佢地真係DQ左其中一個記者嘅話希望你地團結一政9杯葛呢一個所謂嘅記者會

一致*